訓左無睇，bitcoin升到十萬蚊usd未？

去呢度搵人

[url]巴菲特：虛擬貨幣幾近肯定是悲劇 樂意賭跌 (21:47) - 分享自 LIHKG 討論區[/url]